各位 嚴選今屆最有驚喜球隊

羅馬真係柒撚到顛 用埋成班垃圾

吓 有咩咁驚喜
眾所鳩知羅馬垃圾嚟 得你條傻閪唔知

垃素
羅馬咁廢都仲排得低過羅馬

樓主假羅迷。

你扮夠羅馬迷未

你估個個好似你咁一出世就喜愛放針咩
今次我撐樓豬

咁都唔反樓主

我反羅馬但我好愛樓主

推到晴狗香家產

羅馬

你羅馬第二把膠椅

拉

唉 拉

哲

果時被人老屈曼聯人話我燈

拿玻里
又贏

你唔燈

推

搞事？

曼聯都唔會對到羅馬啦，樓主撐曬兩隊都冇咩問題

唉 原來樓主當年係有份笑